今日打邊爐嘅都要落地獄！

生生世世都要落煲烚熟死

落地獄繼續打

食火煱?